今年升f.4,全班女唔係爛面就係肥婆,點算?

而家心情好撚差,點面對好?

潛力股你曉唔曉?

暗瘡好難潛力喎

有得食好食

男同學呢

點食得落啊屌

有o的幾型,可食用

屌
你一定後悔

熄燈咪食得落囉

成面暗瘡脂肪都係留返俾你

信唔信我po我自己

點解你可以咁毒?

睇塊面嘅輪廓，將五官拆開黎睇，foul走單眼皮扁鼻哨牙國字臉，等佢哋遲啲肌膚好啲瘦啲就靚㗎啦

有幾毒啊

樓主幫嗰啲女出下火，暗瘡好快唔再生。唔信試下！

有就食就好食喇 你出到社會連肥婆都冇得食

幾型啊ching

養成計畫

點樣起機？

冇曬動力上堂,好迷茫

中途轉機